賴弘國同阿嬌有無做過愛

無愛點做

聽講醫生做愛幾勁...

個窿咁闊入咗都唔知啦

實係喂唔飽

呀嬌性冷感
好似係

對住希哥不知幾多水

講咗好多次阿嬌係處

一定滿足唔倒

阿嬌應該大食
睇佢上節目都係佢想要bb
又話要努力造人
反而個醫生唔係咁濕佢
應該係個醫生性冷感

好大機會
西部整容醫生
老嫩牛肺乜西都見過晒

有無舊圖重溫下？

獸成：阿嬌無人肯要架啦

一除完阿嬌條褲就見到希哥個樣
你話點做落去

著左底褲wo
我想睇返隻黑鮑

應該會將佢老公想像為希哥先有feel

賴生做谷大手術，阿嬌做縮陰

幫佢收左陰

阿嬌唔係雪咗卵咩 一直以為佢講嘅想要bb係指人工受孕/ 試管嬰兒

賴醫生乜閪都見過啦

日日對住班客戶既黑木耳，返到屋企見到黑鮑會有性趣咩

原來隻熊係咁解